關於jupas late application

有冇巴打試過 通常批唔批 好想quit u再reju

下世投胎再嚟過

2022
一定要得

頂硬上繼續讀

不了

一定批

唔會唔批，網上撳個制就得
Btw年經

以前問過 好似俾多700幾就得 不過要親身去jupas office搞

諗清楚真係想轉科，唔係話逃避嘅話就去馬啦
同埋同屋企人傾下都無妨

最後你俾咗幾多

jupas 網有寫